拍拖真係好兒戲

一句唔鐘意 淡咗 就咩都冇
從此連朋友都唔係

太上心預左俾人玩

旅行完同你講分手，隔一個月又話要一齊返，呢D先正呀，毫無安全感

點解要咁做？唔係應承呀嘛？

跟本就係玩完即棄

一句淡咗 唔再愛
幾年感情化為烏有
所以愛情根本係毫無保障
一朝俾蛇咬
十年怕草繩
對愛情失去信心